中五生睇會德豐MONTEREY 趁熱鬧見大場面

會德豐地產將軍澳MONTEREY正展開B組銷售程序，吸引同區家庭客到場。一位身穿童軍服裝的中五學生林同學稱，今日放學後便陪家人前往售樓處抽籤「睇大場面」，坦言「本身諗住抽唔到，但抽中咗」。

被問及本地樓價情況，他表示，現時樓價都幾貴吓，而今日主要陪家人抽籤，故自己未有理會該盤「賣幾錢一呎」。